有冇人講聽日要罷工去元朗去同牛屎佬打過

屌你老母

屌你老母 發夢比人燒鳩你條村唔好喊